男朋友唔講佢啲password俾我知！！！

你哋話係咪身有屎！！？

肥婆無權出聲

肥婆靚囉唔該

試下你地交換，咁大家都有安全感

係個心

係愛呀

收皮喇八婆! 要password黎把撚?

ex青廚ok？

有冇諗過冇人想知你password

屌你老母要開幾多個post呀

佢中女黎
唔好再打擊佢